我都想同女朋友好似其他人咁sweet

少少都好

你都無女朋友

想點sweet先？ 唔sweet仲算唔算拍拖？

你個所謂女貧友當你係兵咋，傻仔
想sweet去叫雞啦

自己做啲野啦 依家啲女大把仔埋身 話走就走架啦

都似

連佢個fd都話我地唔似拍拖

可以做啲咩

其實行街嗰陣有攬有錫都夠

就係冇
係屋企都冇
係得扑野個陣有
不過都極小會錫

可能你口臭，刷下牙仔

咁你覺得2地sweet 唔sweet 先？呢啲嘢唔駛特登做俾人睇㗎喎